中企員工接種試驗疫苗 巴布亞新幾內亞禁中國員工入境 要求北京解釋

中國的武漢肺炎疫苗試驗引發爭議。澳洲傳媒報道，中國礦企聲稱，在巴布亞新幾內亞的員工接種了武漢肺炎疫苗，接受檢測時可能呈陽性反應。巴布亞新幾內亞隨後下令，禁止一班載有中國國企員工的航班入境，據報原機遣返；並致函中國駐巴新大使薛冰，要求解釋中國疫苗研發進展情及疫苗潛在風險。

在巴布亞新幾內亞從事採礦的中國國企中國冶金，所持有的瑞木鎳礦場向當地衛生部門發聲明，稱其48名員工已於8月10日接種了SARS-COV-2疫苗，一周內對新冠檢測或呈陽性反應。如需檢測，建議在接種日期至少7天後進行。

巴布亞新幾內亞疫情應對負責人曼寧（David Manning）周四發布新命令，禁止在當地進行未經批准的疫苗接種試驗，又拒絕載有180名中國員工的航班進入該國。據報，該航班載有中國中鐵國際、中國港灣工程集團、深圳能源和東方電氣集團等員工。

他在致薛冰的外交信函中，詢問為何在瑞木鎳礦員工抵達巴布亞新幾內亞前，通知當局有關免疫狀況，又要求中方解釋疫苗開發，以及SARS-COV-2疫苗免疫計劃及其潛在風險，並提供有關工人自願接受試驗疫苗證明，以及有關疫苗試驗符合倫理要求的證明。據報，中方已准許兩款疫苗投入試驗，其中一款的試驗對象是中國國有企業的海外員工。

外電引述曼寧在周五的一份聲明中說，任何進口到巴布亞新幾內亞的疫苗，須得到國家衛生部的批准，須經過嚴格的疫苗試驗，方案和程序，並由世界衛生組織進行資格預審。

真係痴撚線，注射活體病毒之後飛去人地國家

最慘係連d非洲兄弟都信唔過d疫苗

澳洲揭發華為網路間諜活動鐵證 南太島國數據中心嚴重洩密

支共真係當巴布亞島國係殖民地

真係痴燃線，繼活體生化武器
又輸入活體病毒疫苗

呢d國家一爆就慘

巴紐防疫工作指揮官曼寧（David Manning）批評，在巴紐受僱工作的中國礦工竟被當成是未被許可疫苗的試驗品；對此，曼寧也於昨天下令，禁止任何人在巴紐試驗未被許可疫苗。

Link

曼寧還在信中要求中國當局必須提交多項文件，包括，因應有關工人如需住院醫治時的「醫療管理協定」、有關工人自願接受試驗疫苗證明，以及有關疫苗試驗符合倫理要求的證明。

曼寧指出，在中國提供相關文件之前，中國礦工將會被禁止入境

「澳洲人報」報導指出，中國政府已准許兩款疫苗投入試驗。其中一款的試驗對象，是中國國有企業的海外員工；另一款的對象是軍方人員。

公平D講，中共國又無話接種完疫苗無事

醒

佢根本無爆過
所以中共真係超級賤
搵海外試藥

中共自己都信唔過要去其他國家試

繼續天朝心態

我見有樣野叫 Vaccine-induced seropositivity 唔知係咪啦

不過總之2020年仲信中共就真係
"Fool me once, shame on you. Fool me twice, shame on me. "

一日唔公開raw data, 一日都咪9信佢

呢單野應該同巴布亞connect

勵害..生化武器

positive可能跟一世
真係on9

好肉係亞洲黎

巴布亞新幾内亞係響印尼同澳洲隔籬

應該咁問, 個test係PCR定ELISA?
打咗疫苗測到抗體證明隻疫苗有效喎, 如果核酸都positive咁就大鑊喇

東南亞國家

拎非洲人做實驗品.

支共當全球都要向中國朝貢

d 口罩， 疫苗， 測試劑 好滯銷

加入美國

坦尚尼亞 先系非常之洲兄弟

帶病毒入境

人地小小一個低發展國家都識預防國家受生化傷害，只有傀儡港共政權先會腿張開俾中国人亂入

支那真係痴撚線，掟撚晒D生化人去外國咁撚不負責任，呢鋪撐非洲，有guts

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區

巴布亞新幾內亞都話喺澳洲隔離囉

就係無毒種到有毒
唔係點播毒

土人都唔撚信你

咪就係

真係有人唔識地理由唔睇Google map

香港巴布亞都不如

肯定有疫苗人入左香港

咁大件事都無人推

強國玩到連巴布都覺醒

連班力架都唔信你

合符倫理要求

非洲佬d道德觀都正常過中共

中國不容外國政府說三道四

印尼隔離
已經出左亞洲

好奸，用返中國人測試，但用海外工人，出事就人地國家出事

生化武器

人型生化武器

中共輸出人型生化武器，未經批准的活體疫苗

好似西班牙征服印加咁
不過今次人為